有班c9話要組成師奶聯盟

啱先媽咪同我講，叫我夜晚唔好嗌，頭先佢搭𨋢聽到班師奶話，要組成師奶聯盟，發現邊個嗌就會將啲垃圾/ 死咗嘅動物揼去人哋門口

係佢門口嗌

出走廊叫 唔好係自己個樓 叫完即閃

我會叫管理處搵清潔姐姐執返走去
係班師奶叫我搞9清潔姐姐

我真係好撚驚呀.gif